直播影唔到4個入面係邊個開左輪

但見到有4個黑警同時攞住左輪，踢人個個只係其中一個，大家唔好計漏呀

好似有五個